[Hell Let Loose]二次世界百人大戰 召喚各位入群

Discord Link :
Steam無特價都係賣緊兩舊水，抵玩到爛！

遊戲簡介：重造多個二戰經典地圖，50VS50百人大戰！
任務模式：搶旗佔點，死守狂攻
兵種選擇：步兵，坦克，狙擊
遊戲Game Play

之前買過，亞洲ser 無人玩，入其他ser捱高ping

入到去，用幾分鐘跑上前線>比人TK死>復活>再用幾分鐘跑返上前線>比人TK死>復活，無限loop

因為TK唔會踢出ser，所以個個鳩射

試左一粒鐘，退款

亞洲SER依家大班大陸狗玩緊，但我係唔會入去玩。
PING高黎講對隻ＧＡＭＥ影響不大，平時入開Ｄ澳洲ＳＥＲ或者百幾PING 個D SER 玩落都OK，好少話有人係咁ＴＫ，唔小心一兩次都有既。
不過呢隻ＧＡＭＥ對於玩開Ｄ節奏快速食巴打們係唔太適合

Discord Link :
Steam無特價都係賣緊兩舊水，抵玩到爛！

遊戲簡介：重造多個二戰經典地圖，50VS50百人大戰！夠Hard Core
任務模式：搶旗佔點，死守狂攻
兵種選擇：
指揮官，指揮全場士兵，空投物資坦克

步兵隊，六人一組建立據點，九個兵種選擇，如隊長、機槍手、醫療兵、反坦克等。

坦克隊，三人一組，駕駛、槍手及觀察

狙擊隊，二人一組，狙擊手及偵察兵

遊戲Game Play

STEAM 有隻2戰槍GAME hell let loose 免費試玩

推

push

原來連登有人玩

你條dc link 死左

更新discord link :

係steam買係唔係可以玩埋外國SER?

可以 但係PING比較高 現時我基本會入澳洲同美國西岸SER。
依家大陸SER都多人，但我唔會入去破壞自己既遊戲體驗

想問下隻game啲graphics 點樣，2060頂唔頂得順？

點為之頂唔順

fps drop得嚴唔嚴重？

咁都係睇你setting, set得低咪一定冇問題